htc用家自閉討論區10 再見九龍行

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
2.45GHzSnapdragon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense側框感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
Android 7.1
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港
6月1發佈會
6月2開賣

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598
4GB RAM/64GB ROM版本 $5098

大鋪開賣即減$200(未計信用卡優惠)

紅色官網預購：

*有2折加購配件

有冇可能有非官方unlock bootloader?
想刷下rom 但又唔想冇保養。。。

利申：上星期五csl出左部藍色

睇下十仔可以用幾耐先

一定有s off 不過未出

留名等換機

strong post lau ming

留名等

已換藍色 開咗4部先有一部勉強滿意 u11啲質素真係好差 開機開到我都唔好意思

戲院做緊31xx 喎htc 10

本身係胃訊留左銀藍，今日有黑色現貨，即買！

應該唔係app icon
係渣兩下off screen果陣佢會有緩衝
會變左黑色 + 中間有個蠟燭icon
之後過多一兩秒先真係mon

我想換左個蠟燭icon佢唔知得唔得

我都想有得自己set圖

聽講5號有紅色
5號都冇就唔等了
等下半年Google Pixel 2

pixel 2 都等 淨間又無香港份

有冇10仔用家？
宜家home page左碌右碌周不時要load，會先空白，過一秒左右先彈icon出黎
冇開power saver

到時叫外國FD幫手買

紅色真係咁靚

其他色有貨咩

好多大鋪都好似間唔中有一兩部貨番

太多問題
等紅色

用住銀等紅

好價但買唔到
變左小米mode

想入一部
旺角應該睇邊間？

衛信 蘇寧
其他好似唔想賣htc咁

lm等mon貼

HTC都有缺貨既一日

產能低+ qc差
瘋狂退換貨 最後無貨賣街

都唔知係咪真

部機咁好，衰在qc差同缺貨

定係來來去去都係個幾部死點拎番出黎俾人開
我上去換機開一部收工，隔離又有人換又係一部搞掂

應該話換淨係都係死點入塵

我都覺得係
比你睇到有死點姐，下個客未必咁好眼力

我反正唔信

影相個moon 會自己光左

好似誇張左d 最多同批死點係咁比人輪
唔排除混雜打手

呢個係htc 相機app傳統
日頭好有用 夜晚閃盲你

九成係啦, 無事果D俾人買左
間舖剩返有得換既咪就係有問題既機囉
搏有人睇唔到咪又賣多部囉

當然打手呢個可能性都唔少

開咁多部都有死點唔係好信
你話有陰影我就信

其實都假假地
開左咁多部最後都係要揀部有死點
如果係咁我寧願唔買住

其實開果刻已經知係咪翻pack機
keep住開都知唔會有好結果

都唔知等到幾時，拖到nokia發佈新機就唔買了

其實全新未開真係會俾你開5部咁多咩?
開多兩部就話無貨送客啦

又名太陽拳相機
入博物館影相直頭想死

nokia 幾部野連影都未有。。。
就算發佈又唔知香港係咪首輪有

其實點先知係咪翻pack機

話說我都係開左兩部都有死點係正中間
最尾第三部其實都有，但係Mon頂，同埋唔想再等所以收貨
第三部個盒都好殘
但入面d野又唔似有郁過

coating都仲好少少, 死點真係好難頂喎..

有張紙皮包住, 翻痴都唔難睇
你話成個套拖出離我果部唔得
我買時個sales都想就咁吞個套出離, 但箍太實佢先meet
同埋入面張膠紙同機背d塵
翻pack一定會痴塵落機背
你估d sales好好心機包翻埋咩, 都係求其抹兩野

咁就gg了
cool住外盒果張紙勁輕鬆就吞到出嚟
同埋meet開機身塊膠紙，見到部機個聽筒位已經有塵
但個sales話關個外盒事喎
話個盒用咩環保物料造
好易甩d灰塵出嚟

不過so far而家部機用左兩日都冇事
暢快使用中

被人話驗屍都係佢地訓練出來

你地除左試coating 光點死點 仲可以試埋以下呢個情況

“你地有冇試過濕手掂home button ? 或者用抹mon野 抹過home button ? 我懷疑homebutton一掂濕野會有bugs 網上有個香港人就係咁,濕手掂homebutton 就冇晒反應，指紋都用唔到，htc幫佢reset 完就得,但再濕手掂又瀨野。”

我琴晚又係突然咁樣，(冇濕手掂), 隔幾個鐘入safe mode 先冇事

我試過係唔可以拖出紙套
就算小心搣完返痴既話, 張紙個痴位會皺左, 小心睇實睇到

部機冇事就咪諗咁多了

不過講真，拎機果陣又要check coating
又要check死點同邊位有冇縫隙

如果check到有問題又未必即刻有貨比到你
真係好大壓力

撇除呢樣野，成部機都真係好滿意

係呀，不過佢咁講又真係某程度上安撫到我嘅
部機冇事就算嚕

無咁既問題喎,
我貼mon貼都係用濕紙巾成部抹
頭先試下整濕隻手指去試
佢彈一句 "指紋感應器不乾淨, 請清潔後再試一次"
抹返乾就無事

既然無事就算啦, 無謂自尋煩惱

係太陽台拎左機，開心使用中

而家向Mon貼進發
諗住正面貼imps 9h 玻璃
背面貼devilcase 美形貼
務求呈現返最原始嘅外貌

而家裸跑緊，希望唔好咁快整花

BTW, 想問下12+3 係咪一定要搵sales給印仔？
拎機果陣緊張得濟唔記得左

唔係防水架咩 不過我成日洗完手未抹乾方埋去unlock ,touch wood 都冇事，部機真係好正

自膠原來第一頁有寫

尋日買左黑色spigen個套，又開始好似部10仔咁開始裸mon用過裸mon返唔到轉頭今次個 spigen 套同10仔嗰個質感有少少唔同左，背部係磨沙，手感更正

我都淘左個，但未返到

會唔會好厚 之前用過rugged armour 覺得厚左太多 但mon邊位起高d 的確係好夠保護性

九龍行搬？

黑色spigen套
用呢個套其實部機買咩色都無所謂, 橫掂都遮哂

10仔用緊 好撚正

台仔開箱文

睇鏡頭果張相就睇到...真係好厚

睇amazon spigen 客服覆 個case 厚度係0.43 inch

u11先得7.9mm...
厚左差唔多40%

我買個陣 個機正面同背面都乾淨 同埋張膠紙都實既 check 完冇問題都唔諗咁多。

btw 音量鍵同 lock screen 制有少少鬆 係咪正常，但唔係斜晒

同埋螢幕最下方 有極少黑邊係咪唔正常？通常要全白畫面先睇到 但極微黑邊

背光問題

保護性咁高有返咁上下厚就一定，但我接受到，同埋本身個case幾型，夠晒剛強，岩晒

我lock screen 掣都鬆鬆地
所以而家set左edge sense渣兩下熄機
反而音量鍵好L實

我做泥水，lee d套岩哂我，仲差devilcase張9h 貼就攪掂。次次換機，買套買貼都要煩一輪。

我都係官方台淘左個， 兩日仲未出貨

巴打貼完devilcase 9h 寫幾句comment上嚟可以嗎
考慮緊devilcase定imos

之前10仔用呢個case亂擺亂放都唔怕，跌過十幾廿次，用左成年都少少花都冇

可以，我之前10仔貼過imos 膠貼，百幾蚊張，係個網代購，好弱，可能我手皮粗，一個星期唔夠花到咩咁，之前部uu用左9h貼，都有花但係無咁嚴重同比imos貼厚d

好想換u11但係部10仔除咗電倒水之外又好好用

巴打有幾倒水 我6.0有五六個鐘sot
你係咪升左7.0？

點set edge sence 2下 lock screen ?

係呀升左7.0
而家平均得三四個鐘SOT

伏7.0 逼你換機

絕對唔係打手

因為我都開左5部
2部coating 3部死點
我想買機炸

驗機都驗到手軟

原來係真

唔知8.0會唔會好翻

係咁我寧願唔買住
根本剩返既機全部有問題

所以我會等新色一出即買
再買唔到轉會算

我都係咁話

7.0？我6.0原廠launcher 無問題

點解安兔兔跑分可以差咁遠
之前入手嗰部17萬分 只係低ip 7+幾百分
之後換過第部得16萬分

yes 7.0

有冇巴打部十仔到<20%到就自動係咁reboot 到開得返機就淨返1%電

細分有咩唔同？

唔記得 之前嗰部俾翻衛訊 有啲驚

其實喺大鋪買機好多機都係畀人拆過試過

其實除左食電之外7.0係滿意嘅都冇話有窒機

放個HTC QC3.0 charger + type c線 全新

u11用咩mon貼好?
貼咗玻璃貼但係好似貼唔靚咁

淘寶用左幾日暫時冇問題

有 去到呢排60%就狂reboot，一日唔叉電一日都仲reboot 緊

最後等唔切佢番貨，轉左會

無白邊嗎？

我呢部可能真係萬中無一
有時去到得返2%仲未熄機
已經用左一年

是咁的，小弟部uu濕左水，拎去九龍行整，報價1850整mon同usb位，究竟整好定拎出去放換部11好

入左水係壞左定點？壞左放出去值得幾多？

UU無防水?

無，我十幾日前仲用緊

係，U ultra冇防水

mon變雪花 ，usb位溶左
有冇鋪頭壞機照收

冇

答返你先
去play store 度dl "extend Edge action - for U11"
之後去edge sense度set短渣係開“action 1" 呢個apps
之後再去返extend Edge action 個apps (要enable左佢先), apps入面就有得比你簡想action 1做咩功能

咩白邊

兩邊貼唔實，因為2.5d mon，普通玻璃貼九成mon兩邊係貼唔實

我係間歇性reboot 有時用到1%仲彈句野出黎問我熄唔熄機

壞既都收，我諗得幾舊水..

大家部32fb 十仔用淨幾多位

見淘寶果d有話俾埋支白邊修補液
得唔得架

等u11跌到三千尾就回歸htc

有排你等, 而家周圍都冇貨賣, 應該都要等到下年5月出新一代旗艦先會跌穿4000

今日去問都仲有
旺角幾間蘇寧都有

蘇寧
BTW好似好多機都有QC問題, 都唔知佢D貨係咪人哋退嗰D嚟

而家唔好去買住喇, 九成係人地換剩果d
等一下水機返先啦

有熟人留機

咁你等到出g12

一早CUT咗單, 睇到HTC第一水U11要DELAY就決定唔入黑色等埋紅姨先

same here

諗住出比老婆，唔知應該要黑定銀好

等多陣紅啦

想問下 知道check coating要用濕紙巾抹 但係咩情況下先要抹 抹完之後要點睇個coating有冇事？

用返膠貼好D?
我部M9冇呢個問題

上淘寶睇有隻水凝膜 唔會有白邊 有冇巴打用過？

無白邊, 呢隻軟膠貼黎
我自己就覺得好難貼, 刮左好耐先整得走哂氣泡
貼完個mon有d"啜"手, 用左兩日都係搣左

M9平mon當然冇問題啦

HTC U11智能手機音質測評報告

在44.1kHz的測試項目中，不管是哪種測試方法，圖表上都能看到諧波異常，這不是正常應有的表現，而RMAA的量化結果並不算難看。我們初步估計是SRC的鍋，於是我們又使用索尼 Xperia XZ Premium連接U11的連接線測試了一遍，最大輸出電平亦為-7dB，44.1kHz下沒有出現異常諧波，可以排除硬件故障。大法立功了。看來HTC在音頻子系統的配置上出了問題，老司機又又又在SRC陰溝裡翻了船。不管怎麼測試，高清音頻規格均未通過。

這條線內部的芯片是什麼型號不得而知，我們嘗試著在三星Galaxy S8+和索尼Xperia XZ Premium上接著使用。聲音風格中性偏暖，相比這兩款手機自帶的3.5毫米輸出，要厚重很多，細節也稍清晰，聲音姿態則更舒展，驅動力提升很大，和索尼的原配輸出相比，好得非常明顯。這讓我們很驚訝，這線到底是給HTC設計的還是給索尼設計的？推薦索尼用戶想法子來一條。配合U11時的表現主要輸在解析力上，結像也會稍微模糊一點，這是SRC的鍋，正確配置下，表現應該與配合S8+和XZP時完全一樣。

咁換唔換過塊貼好

喂skip左段喎
btw應該software解決到，爭在佢哋搞唔搞

插落其他機 好過插落HTC U11

將條轉插線賣俾SONY用家

太陽台打黎有機拎

SONY用家: 我有3.5喎乜你冇咩

度度都話今日返左大貨 除左紅 其他色都有

訂左黑色，諗緊轉唔轉藍色

捉鬼

等換機等到天荒地老

有冇人會貼埋側邊金屬邊保護貼
見到台灣有人貼埋
唔知咩效果，易唔易甩

洗唔洗呀 不如笠個套算

devilcase隻背貼係咩質地?

一開始我都諗住黑色，但諗諗下同Samsung冇咩分別，最後出左銀藍

走火入魔

跟機個套咁唔舒服

垃撚圾，仲衰過淘寶2蚊人仔果啲

第一批預購加購個尿袋仲未收到

check下好喎, 第一水訂機應該派哂貨

今日打左去客服問 佢話聽日/星期一覆我睇下咩問題咁遲都未送到 話我張單係無問題 我心諗

好多台仔話機入水

應該都係膠，但厚身d。

其實買個四邊包既套未得。

821同835...你仲要問

都7月
你等v30啦
等多兩個月姐

淺藍色 用左一星期 操作好正常

無病無病

如果買機時check到coating有問題可以換？

我都係用左幾日，暫時無咩問題。出機個陣咩都無check,返到黎未又咁用。

唯一唔知點解一打電話，佢就響通知列個度彈個(-)fa號出黎

佢個隻都叫厚 望落去好薄架喎
岩岩痴左幾好手感

而家換u11定U Ultra抵玩啲

同比其他膠貼，真係厚小小。之前貼過張imos,簿到好似張膠紙咁，一個星期花到我拆左。

想問下邊度有devilcase背貼
行暈成個星際都冇
淨係貼左imos 9h 玻璃

話時話出左3d貼未呀。。

11 no doubt
預長用更加

devilcase好似出左，imos都好似有

睇台仔講呢個係請勿打擾功能黎, 通話就自己彈出黎, 開speaker就無左
搞左好耐都仲係會彈出黎

u11 s835 6gb ram 買咗佢有排都唔使換機住 咁算唔算抵？

我都攪左好耐，都仲係彈，無計

Sun Mobile已訂赤兔馬 估下幾時先有貨

我處上網訂左 膠貼不過好 跣手

devilcase果個平面唔係3d。。。我左伏

有請報夢師 G.moose

訂左唔代表有貨

有貨唔代表無事

有事唔代表有貨換

有得換得唔代表唔中招

u11 53XX
u ultra 36XX

你班友仔

htc終於refund返果兩舊水

紅色無佢影得咁靚

我覺得手機d電好奇怪，訓教一夜會冇左8-10%
同埋佢加購果個充電器都唔係一萬黎，得個5千幾，充得2次就收皮

我都係一覺就冇10%

即係你background有野食緊電囉
尿袋標1萬不嬲唔係真一萬 全部都係咁嫁啦

計返V數係6000
邊隻都係

買左銀藍比老婆，希望佢鐘意啦

計埋轉換率

我初時都係咁flying mode一晚無左5%
而家好d, 同埋我覺得差電到100%都唔好即刻唔充, 等佢充多少少時間

想問下用headphone 聽緊歌果陣有電話入
以前m7係會暫停左首歌，變左做鈴聲/震機

但而家u11會繼續播歌，淨係得震
有時擺係褲袋完全唔知有電話入
定係我唔識set

用kkbox 聽歌

呢代boost+真係做到野

個電量最佳化 係咪就係識幫你熄app(背景)同降低app既resolution (前景)

中左伏...佢咁樣唔驚比人告佢虛假陳述...

無虛假wor 粒電池係3.7v 10000mah
而你叉電係用5v 所以3.7v變5v 個實際mah係少左
幾乎所有尿袋都係標3.7v既mah數

全世界既尿袋都係咁
有種就間間廠都去告

10仔呢排lag左，電又去得快左。未夠一年都咁

7.0

希望5號walk in 紅色

yes, 但升左好耐, 呢排先係咁

唔覺眼有咁既情況
我用kkbox用google music都會響返本身鈴聲同震機
一係試下鏟左再裝過

相簿down邊個,down唔到個HTC相片集

Same
用左一年多啲 想轉會
不過個相機真係好好用

日水htc10已經去到2380 平到笑

唔岩放比我

岩岩買左u ultra，想問下邊到有HTC u ultra 原裝充電器同線買
qc 3.0要原裝先快充到

其他qc3.0叉電器都可以

但係咪一定要跟番原裝htc線先得？

巴打你qc 3.0充電器邊到買？
求推介

等左咁耐,我間鋪終於有一部u11到貨

條線要support qc3.0
I.e. 要有data,s support要qc3個voltage同current

巴打有無推介邊到買/淘寶 link

用非原裝充慢到嘔，屌

咩色等各巴打dog rush都好吖

銀色,你地有冇人要

devilcase 同imos 都唔見有u11透明殼 ,仲有冇其他推薦？

淘左呢個殼 包曬4邊
個底有少少點不過都算透
不過呢隻會變黃 要成日換

岩岩入手銀色

有冇巴打部十啲電一跌就2%咁跌
利申 買左無耐

7.0倒水是常識吧

未升7.0

啱啱太陽台拎左黑機，唔知係我隻眼唔夠利定咩，個mon又好似無問題，收左貨，貼未到唔用新機住

冇咩問題就照用下先啦 一陣貼左貼先有事就死

依家得番5% sot5個鐘左右

屌
係spigen官方淘寶店買左個殼幾日都未出貨。。。

岩岩係Wilson睇左紅色既假機，隻色好粉

通常都係訂貨，所以好耐都未出

似乎返左批大貨，旺角蘇寧同豐澤都有現貨
最後去左華仁買，現金價$5200

以前用過HTC Hero、Deisre同Nexus 1，而家回家重投HTC懷抱

細鋪都有貨啦終於？

細舖淨係去左華仁，唔知其他細舖有冇貨

其實你係咪第一次用external charger?

二號先送
其實黑都好靚
但係m8佢揀左金色
宜家驚佢唔like隻銀藍

台灣紅色出貨

咁快出貨既

黑色機終於到手 真係好靚
想問下有咩相簿同keyboard 好用？ 用緊Google keyboard 好唔慣

10仔$2698

DL番HTC相片集同sense input囉

入得過

屌，上個月買俾多左七舊

東亞

東亞算大路啦

好多時其他卡都得

假機好似用膠

不過預左個色會比10淡，所以銀

利申未買

玻璃貼爆左轉返IMOS膠貼,都算好用,不過仲有排先有殼賣

U11 細鋪現金價 $5150

一直都講7月1日出貨
香港聽講係5號

完結6年nexus生涯
終於忍唔住入手

m01 已經有人收到紅機

等緊紅機

銀色一樣係粉藍色

假機都唔係玻璃
呢色唔準

約左今朝歐美廣場整機
點知無開
send左個msg比HTC
諗住71無人理
點知轉個頭打黎解釋同道歉，仲約埋下星期上門收機
本身嬲嬲地
但佢地啲反應咁快真係嬲唔落

整10?

太子D街舖重好

咁污糟好似二手機咁

入左10仔金

無開又約到今日
估唔到放假都有人mon住

啱啱買左，比cash, 比咩卡都係2,698,唔分期就得

u ultra
個感光無左反應

係呀
本身都嬲，fake左我出去
點知咁快手

有咩色

忍唔住
早2日出咗銀色
開心使用中

上網約？

金 黑

wow 正呀

買來刷機

好撚抵屌
利伸3698入 雖然半年前

二千幾真係抵

不過倒水7.0

5千銀正價買
早享受

5千買
2千五放左

係呀屌
佢話個system有問題

屋企兩部HTC機
加埋10仔3部 全部5千銀正價買

再問下先，你地個lock screen 制 輕輕力左右推有冇少少鬆既情況？

有

啱啱2698買左黑色十仔

再睇下其他巴打有冇先

我m8 10仔 ，u ultra 加埋而家部11都係一出就買，正價.部uu用左四個月度..賣出得岩岩得返一半價錢

UU一早講左伏
仲有人去買

Ching係邊到放有一半？

好煩惱
究竟係咪一定要買返qc3.0嘅type-c線同埋火牛？
如果用返舊果d線同火牛會唔會對部機舊電唔好

同埋尿袋係咪都要對返qc3.0
仲有有冇巴打用車叉
係咪都要用qc3.0
有冇好介紹

無QC只係慢叉姐

肥花，本來唔止一半，臨放前一晚放得唔好掉左落地下

慢叉反而對粒電好
同埋正常5V2A都其實唔算太慢

用左跟機殼貼一個星期到，今日正式裸跑，冇左殼好渣好多

U11銀藍真係好靚

出去深水埗福仁，條條線都話自己快叉
但明明係大陸野
好驚叉壞部機舊電

裸跑真係好好渣手
尤其是由Mon頂拉條notification bar落嚟果陣
用隻手指公去感受條弧邊個曲線

不過而家痴左玻璃貼冇呢支歌仔唱嚕

無需要一定要用返qc 3.0...我平常用普通牛差咋

一條線唔會差壞你部機，你諗多左

有朋友用雞type c線差電(冇56kohm電阻)
一插落去就燒左底板
type c線都係小心為妙

iphone線都係,叫撚左老豆咪撚用Miniso d 垃圾線差iphone,而加差到機都開唔到

聽人講belkin 唔錯

2500 十仔 紅色

算啦,10仔一出即買,用左兩個禮拜放左, 已經冇左一半價錢
下week紅色番貨, 唔知放部銀藍11收番幾多

係唔錯
價錢好撚錯

咁換法真係好蝕喎

一分錢一分貨, 幾千銀部電話就唔好慳條線/火牛
買返原廠/大牌子最穩陣

佢係脫節
俗稱離地
我揀verbatim

verbatim 都正

差電買usb2.0果條就得 抵
一係google play賣果條

用兩星期半價放出去係你on9姐
你話一出即買， 即係開賣兩星期二手跌一半?
你唔好吹大d? 定你俾dxfever班友撚你呀

咪撚買xpower

琴日2698買十仔送左verbatim power bank

比多少少買usb 3.1啦

邊度做$2500

百老x

其實好多間都賣晒

wilson有 2698

用緊十仔嘅，用dev check 呢個app 睇唔睇到兩粒大核cpu 嘅frequency? 佢話要root 左先睇到，咁係正常？定係兩粒大核俾power saver stop 左搞到bug 左？已經洗左兩次機都係咁 開頭睇到，隔一個鐘之後就睇唔到，求救呀

終於係太陽台出到u11

睇黎做咩 順咪得

4千5 正

恭喜，4698嗎？

平一千😌

係 一take收機 好運

我新買開機係6.0, update 上7.0嗰時唔肯定有冇開左lower saver, 記得以前有個bug 係開住power saver update 會搞到update 完照鎖cpu frequency, 有啲擔心所以先down 個app 睇，雖然洗左機應該已經冇問題，但睇唔到個frequency 仲係有啲擔心

銀藍想放幾多？

買入價一半同你收

有得訂嘅咩

有無話要跟咩plan 咁抵我都想出部

78+18 5gb 個plan先有4698

而家官網預購紅色寫現有存貨係咪訂完都有排等?

點出u11Red最抵

有存貨=有得訂

訂左op5又係要等，u11又要等 如果唔洗等真係轉u11算

好在放得快，用左成年放到2000真係偷笑

op5有jelly effect

所以咪u11紅唔洗等就轉

Btw有無巴打有訂，知道幾時shipping 個啲?定都係無了期咁等

我問佢話7月12

有冇巴打用開10仔個sd card 轉為內存既功能， 想知道加陣個效果係點， 因為見佢加陣2698, 想出多部比阿媽用

拖慢部機

阿媽用到咁多容量咩

會拖慢
btw 將d data轉哂去sd card應該ok

覺得老母唔岩用

紅?

馬中出赤兔
人中出BB

7月5號冇紅就算

之前Sun mobile已訂紅 8月前有收貨

係咪7月12先有赤兔
同埋太陽係咪用數碼通
想買隻馬順手出多張卡

點解個個要紅色？

因為佢地愛王雪紅

？

最快既SD卡都唔夠emmc 5.1快

依家用緊個case已經睇唔到部機咩色

有好多case 係相機個位都空左忽出黎

htc10 應該1700蚊買部二手，定加多1000 要部全新好呢？

部十咁既用電有冇問題？我用左一個月都冇 明明第一個禮拜好好多
頂 啲電快慢快慢咁跌 即係91到90用到幾分鐘 90到89可能得一分鐘 keep住係咁

我問太陽台同排球都係話訂要兩星期，12號左右

計計埋埋 0到100電 岩岩好5hrs sot係正常啦
(用820,821 cpu既機都係差唔多5個鐘度 )
我同你差唔多 不過我7.0

但係我6.0 同埋岩岩買個陣好好多

新機係咁 新用果排唔可以作準
我reset完可以有最盡6hrs 但過一排就落返黎

同問全新仲有2500咩

咁我用多一排睇下咩料先
唔該巴打

有2698

要用卡？見有Wilson 做到2500

同價位二手仲有咩揀？

1700有冇暗病先
一手三千內ok la

請問10仔 NFC 八達通多唔多人有問題?

佢話好新淨，用左一年，係宏基買

冇保一定買新

十仔個NFC問題已經講到口臭

得罪講句, 問人之前麻煩GOOGLE咗先, 宏基出晒名係黑店
幫唔幫佢接貨就真係你諗你啦

咪就係, 就算行貨1年都過左保
新機同二手個差價分分鐘唔夠你整一次機
真係笨柒先幫人接貨

到底邊到有藍色貨....

水行貨

二手就買番行貨啦

宏基

u11個省電咁堅，開左打機開最高模式都唔會lag

之前部z5一開慳電會lag

點開

有冇風紅幾時派

官訂應該7月5派 預訂7月4晚完

大鋪就好難講了

又有得J跑分

請問太陽台有黑色機未

係咪無64GB版賣

得台灣版有。。。
其實sharp mon vs天馬 大分別嗎

不大

有無人買到台灣版

多人話偏紅。其實2698買全新。ok la. 可惜得黑。 但又多人話易發熱又倒水。唉。我之前用butterfly 2,3年到現在電打柴。。。

深水步。。。

sharp成塊紅
天馬打側紅

再推一推

陣間出10仔2698。 黑定銀好

有，所以而家冇咩特別都唔用佢

睇你鍾意黑面定白面

黑甩色好顯眼，但2698既舖又無銀。。。。

我講緊mon玻璃面啊

有技巧嘅
已經練到百發百中

U11有更新

400

更新緊 不過次次更完都唔知有乜分別

仲有好想問一個問題一路都冇人答到我...打機有人打電話嚟係咪一定會全屏顯示

巴打你係邊度買? 我都想出返部

試下將phone app轉做其他dialer 唔用htc果個？

係
好似有人屌Heads-up好煩
之後就cut左

係咪淨係加左個sRGB?

仲等緊換機機都未有得用已經好似孤兒仔咁

岩哂色準jj

u11最好

有冇人用緊sun mobile 可以幫手出u11?
銀色

電打柴，去換電唔得咩？

部b2 3年前一出就買，當時spec 旗艦

但得16g唔夠用

最新赤兔消息:
太陽台- 未知
Wxxxxx- 完全冇意外嘅話12號

太陽台得返一部黑U11
4698入手
8G版

咁耐

8G?

限量版

好撚尷尬，我部野好完美，淨係個lock screen 制唔知係咪缺陷，但功能冇問題，係有少少鬆，定部部都係咁

自膠128先啱

部部都係咁架啦

10仔玩無雙lag lag地
想試下上7.0睇下會唔會順啲 係咪好傻豬

8G

htc10升左7.0 係sense launcher 轉頁既時候有一秒空白
同埋食電左

用nova啦

7.0食電講到口臭

弊在我用6.0都食電

+1

屌 10仔有更新未

水行貨 不了

htc不嬲越升完死

幾時先取消太陽拳
sensation xe等到而家

唔洗取消 只求個開關

有無人試過相機一開個相機勁震 影唔到相 好朦
有無解決方法
用緊M8 如果要去整諗住買U11算

係咪真係咁完美先
Mon面同金屬框有冇縫隙？
zip唔zip到a4紙先

一部機器應該點都會有多少公差
但求過到自己，使用上冇問題就算嚕

a4 紙會唔會太嚴 我用卡片試入唔到
coating冇事 光死點ok

你地用新機之前會唔會洗一次先

htc 客服真係幾好
今日兩粒M死點換左部一部完美機。

搵朋友台灣買囉........

一部部啦
E8升6.0簡直第二春的感覺

HTC過資料個APP好流下,有無其他推介,可以過哂所有舊機既野

同埋用兩張卡想開多個whatsapp,有無雙開app推介

雙開app得支那app揀
之前用過parallel space不過drive back up好似唔係好得

有冇人部10仔舊電開始死

反而想問下貼左imos玻璃貼嘅巴打
四條邊會唔會好積塵
個貼寫住2.5d, 即係條邊有弧度
有冇機會幫我貼個哥哥仔反轉左嚟貼架

反轉點貼

未試過自己貼Mon貼

隻隻mon都有差別
驚既話淘張垃圾玻璃貼試左先囉

中哂我心聲。

有無巴打知道邊度有HTC 10 紅色

我要自我安慰多d先

靚咩? price. com細舖有

自己鍾意就得啦 我都用緊紅

記得之前有巴打想整返system ui tuner
可以試下用呢個app搞 都係打adb command

有冇巴打紅色已轉出貨

信和有冇得買呢隻type c線

好易搵到呢個brand 有賣手機配件都會有

belkin唔係道道有, 太貴又唔值, 樣同外觀質地又
verb, google store, anker果d咪算

parallel space好多廣告
轉左用app cloner

淘左水凝膜，張貼好似張膠紙咁，貼完都係有少少白邊

原來台灣人好憎HTC

依家既SENSE真係唔岩普遍消費者
同埋真係好多年冇變

無話憎唔憎 平咪多人買 好現實 睇下u11就知
就算香港 佢唔定到咁平 撚有人買咩

我唔太覺得台灣人會憎HTC
你睇mobile01班台仔堆留言就知
用5月個銷售根本搵笨, 就當蘋果一向好賣
三叔s8+四月中已經預售緊, u11五月中先出
咁樣拎黎比

王雪紅話自己係中國開始就比d台灣人唔like
加上部機又唔係勁咪小人用
依家u11勁番小小就多番台灣人用

之前賣到咁貴, 落舖賣唔去咪又係要減
今次終於醒少少, 一開始就平賣, 反而賣到無貨

我個人對HTC就真係開始動搖, 用左佢10年, 都算係睇住佢由盛轉衰..
到而家U11, 拎左機, 部機有問題, 等到而家都未換到機, 之前我仲同人講要用到HTC執笠先轉APPLE..而家我都唔敢實牙實齒咁講了

Google store hk而家百冇

第一水機永遠都係撞手神, 出事率一定高
就算你去幫襯三叔SONY都係咁
無機換就無計, 佢產能根本追唔上今次銷量
不過如果佢唔係出部U11, 我諗我都應該轉左iphone

google store算啦
乜都無, 都唔似想做香港人生意

如果唔係之前m7死咗 我都唔會轉sony嘅x compact 部機冇乜野 幾好用
不過而家出U11 即刻想換返

same 原本都打定輸數轉apple點知佢出部都算似樣既u11

Sony Compact真係
好好地走去自閹用650

好順 舊電幾襟 但係打機熱到仆街

其實我係心諗佢用得650倒不如用625
細機720p核電

係我就係貪佢720p 橫掂咁細個moon我都分唔到

紅色官網已出貨

官方好波

5月中係預訂炸，526先正式賣，不過好似係有偷跑不過個問題根本係佢產能唔夠

街舖未有

預左街鋪遲嫁啦 有貨實比官方先

況且今次官網貴街鋪兩舊水

上官網訂都係d忠粉 點都唔得罪得啦
如果連忠粉都無埋 香港市場佢可以收皮

死忠先揀街買, 揀部完美先走

街貨有紅色未
日本都去完 有得換機未呀

想問下U11嗰edge sense會唔會好食電?

Ching部機會唔會好熱
我係衞記試有d熱驚驚地

邊差電邊用個陣特別熱

可能就係因為咁

差電打機 感覺同用7plus 差唔多
自從m8已死 就轉左去iPhone 今次出返部正常野 真心 對得住價錢有餘 好過好多大廠 吹到識飛 但無料到

唔會 比起我用m8個陣好好多倍
連打機都唔熱 係一路叉電一路玩先冇熱既feel

暫時睇唔會

睇之前d test u11差唔多係最慳電嘅835機(好似係)

我岩岩影黃光燈有d黑色波紋
是否正常

正常 調返慢快門就無事

開左省電點樣可以隱藏通知列個提示

thank you
細佬唔識野

屌佢老母 部11壞完插頭位都算
佢依加仲會用用下無啦啦疾到仆街
我10仔用左成年都無試過咁
部11除左開apps快過部10 操作流暢方面 我都係覺得10好啲

咁快壞

係咪裝左d支那app/防毒再拎上維修部屌屌佢囉

心思思用緊一加三想轉u11...

轉

等緊U11跌多少少價先入...
但依家唔夠貨 睇黎都等唔到呢日

第一部an機係htc
都幾深刻印象,
之後轉左s3
iphone 5, 5s, 6
一加三

等左htc好耐，難得有部似樣d

你係換完新機新機壞?

有保養，上cs有冇得幫我降返6.0？
定係可以自己降？

個定價咁平, 已經當佢跌左價

初頭可能5698/5998
知自己咩料 一開始就減左佢算

雖然應該冇人理，不過m9香港終於上7

總算有做到升兩代os
不過10仔係咪即係都要下年呢個時間先有8.0

Quick setting重要係舊quick setting, 有NFC 個隻

紅色係咪一定第2水機
我睇睇下覺得紅色好靚

訂左紅色 今日已到青衣順豐

我都太陽訂左

有冇巴打知邊間仲有現貨？
打去凶澤 蘇寧都話冇

U11

而家U11邊到買最抵

去詔豐澤問
聽日會有紅色
佢叫我要買就一早要去

凶澤

頂自膠
去過凶澤問
聽日會有紅色
佢叫我要買就一早要去

收左工去都唔知有無

更新完揀sRGB，色水怪怪地，有冇巴打有呢個問題？

巴打們U11用緊咩貼咩殼?

有 個Mon會黃到仆街 同埋好淡色

srgb係咁 本身你睇開味精一定唔慣

New midrange: Ocean Life
CPU: Snapdragon 660
Display: 5.2' 1080p
Camera: 16mp/16mp (front/rear)
Bluetooth:5.0
Battery: 2600mah
Android 7.1.1
Sense 9.0
Edge Sense
HTC USonic

出多部細機 用660

但用srgb 好似無咁真實色既? 唔關味精事掛

但佢個srgb啲色好暖

真正嘅A9後繼機

未換 未番香港 番左香港先整 岩先個home制壞左 完全無哂反應做乜野呀部機

2600電

660幾好
慳電過820
gpu差小小
係isp ram 差啲

聽講有D貼用Edge sense會頂起白邊
有D空壓殼都會.

基本上係我dream phone 如果夠平
我唔需要快，最緊要影相，聽歌好，慳電
如果有3.5就仲好

想問下u ultra聽歌都feel到暖暖地正唔正常

正常

係咪粒u問題？
驚遲啲燒

爸打，有冇話其他色都有？

放入夾萬唔好用囉

佢淨係話番紅色
可以去太陽問下
聽佢今日講話應該聽日下午番課

依加就咁上下網都熱熱地
因為琴日先買 所以唔知係通病 定我依部有事

邊度仲有2500既10仔

貨

小弟想想地出U11，有冇巴打有用家包膠？電夠唔夠用？

QC3會唔會令電池容量消耗得特別快

sold out

肯定會

慢叉>QC3>QC2
睇你接唔接受到慢叉咁解

凶澤買有無話有啲咩送

呢個就真唔知

正路呢啲地方買係咪都全新未開封? 聽日想去睇下有無

有得揀慢叉?
係唔係要另外買過條叉電線?

應該唔會咁易熱
10仔用820都唔會咁

唔打機夠一日

買個1a火牛叉

2698應該仲有嘅

暫時最好係咪imos隻玻璃貼，有冇巴打用過
?

用左硬係爭D咁, 而家裸跑中

原廠，想搵個透明
真係唔明原廠個殼點解要咁

保護就夠, 不過浪費左個咁靚既機背囉

其實我係utube睇d case unboxing
見都幾多薄膠套都唔會好影響到個背d色

遲d更新firmware會有返bt5.0同qc4.0快充

差好遠架

用緊 $298包埋兩粒鏡頭保護貼
梳油梳水做得幾好，最緊要係個玻璃質感
唯一唔好嘅就係佢只係半滿版
d彎曲位包唔到
例如未貼之前拉條notification bar落嚟果陣，手指可以feel到部機由金屬邊去到個Mon嘅弧度
但貼左之後，就會掂到玻璃貼條邊

幫我貼個哥仔勁快手位都好似唔洗對就痴左落去，但又痴得幾岩位
岩岩貼完果下右邊有條白邊，但第二日條白邊就唔見左

同埋個貼嘅4邊都幾積塵
唔知係咪淨係得我係咁
明明佢話自己係2.5D

仲有個鏡頭貼要花d功夫痴，有d容易移位

無錯, 再薄再透既膠套都差好遠, 唔信自己拎張保鮮紙試下
仲未計個手感

thanks 巴打
我用緊啲塊普通玻璃貼都好積塵，今晚換咗佢先

拉條notification bar落嚟果陣，手指可以feel到部機由金屬邊去到個Mon嘅弧度？

screen頂同機頂隔咁遠點會feel到？

可能我手指公大隻
同埋慣左拉條bar都起碼由聽筒位開始拉
再上多少少就已經係Mon貼邊
所以點都掂到

送垃圾尿袋

胃記有冇番貨?

我都係凶宅, 問下有冇其他，最後要個藍牙speaker
垃圾尿袋真心sad

想問下胃記兇澤買係咪得半年爆moon保 同尿袋？
同埋大家d機用幾多日開始有問題？
諗緊係細鋪出 不過無咁耐保

唔該各位

係蘇寧問過，已返紅色u11

台仔今日先出1.16.xxx.x 版本既更新
香港前幾日已經出左1.16版
竟然快過台版

m7個陣都試過兩三次啦

U11 衛訊係咪做緊5398

咁有冇得換機嫁？係w鋪買

係
利申: 前日去睇過仲問埋SALES

收工去睇睇先

我好幸運地買到部咩事都無既u11
但係我覺得啲電用得都幾快下 明明無咩點郁佢 佢都會一路跌電 琴晚訓較開左超級慳電mode都跌左幾%
你地會唔會咁 定係我果部既問題

得返黑，金1

銀最靚

蘇寧入左藍色u11

巴打，係邊到入？

赤兔可唔可以留? 可以嘅話聽朝嚟買

金屬好難唔熱

明白唔該

另外想問邊到有htc 3.5mm轉線買
上官方睇無貨

金咩屬

佢講u ultra

u ultra

係囉, 唔係講緊u ultra咩

係囉, u系機係玻璃底喎
同埋唔係金屬散熱好過玻璃咩
利申: 真心唔識

咁姐係正唔正常

荃灣廣場

今日街貨紅有邊幾間有?

將軍澳衞訊有

狗衝咗部銀色10仔 本身想要黑得返金銀揀

仆佢個街,訂左唔打俾我,屌佢老母

一樣訂左無電話

依張點睇

膠貼，搵笨

我moon有公差, 貼唔到玻璃, 貼呢張ok既
但貼唔晒囉都係

有咩貼好介紹

去左睇, 側面睇見到條那離晒
仲要近音量制, 入硬水, 又要再等

淘寶全屏果啲，都係幾十蚊，我之前貼過一張效果都OK
幾百蚊買張貼太on9，換mon都係一千左右....

淘寶試過

淘寶永不錄用, 去油層果d此終差幾皮
乜鳩閃魔果d垃撚圾玻璃貼

10仔買塊貼8十幾人仔
見sensor個位好似貼唔穩 一禁落去就裂左

想知u11原裝火牛有無quickcharge3.0？

想要多set 原裝火牛+ type c 線
有冇巴打放

認真有冇人U11試過維修 跌到機都開唔到

但竟然冇爆前後 剩係個金屬邊凹左一大撻

我6點打去問，全線無銀色了

咁快

就算幾靚mon貼都好去油層用得耐點都會差左
到時咪又要畀幾百蚊換新mon貼？

半年到, 機已換

幾百蚊買張mon貼我覺得真係唔值
刮花左張貼咪又係要哂幾百蚊去換, 咁不如裸跑算

咁不如裸跑...

不要再說了
book左聽朝速遞收機

整個框加換parts都應該過千

so gum

唔係嘛 剩係框都過千?
不過講出嚟都唔知有冇人信 我係喺屋企個窗7樓跌落街

有用case 不過係得0.3cm果隻透明軟膠
冇諗過仲可以執得返一部完整既電話
落樓果陣心情好沉重

7樓跌落街都仲有部機執得返

無傷到人算係咁

其實128gb版係咪用gorilla glass 5?
官網括住(64gb)

係

你遞出Window影相？不過我女友試過二十三樓跌左部desire eye落街，執得返都不特只，竟然都只係花左小小，部機仲用得，好神奇

屌 你地起碼有原因
我係kick親跌一跌跣手飛左出窗
個窗開得好細 竟然可以岩岩好飛到出去

當年用Eye果陣祼跑一年 全機冇花..
可能細個冇而家咁on9

個畫面好好笑

屋企都kick親，仲要咁岩跣手飛左部電話出街，咁似星爺d戲😂

😂😂

7樓跌前後都冇爆

玻璃應該爆碎哂？

其實7樓跌我係信嘅
不過淨係凹邊真係難以置信

有時真係睇撞到D咩, 仲有撞部機邊個位
我M7裸跑試過兩米撞落石地無事, 反而床頭矮櫃掃落地爆mon

有無人試過home制突然失靈?之後要完全關機再開先無事?

有冇風幾時翻貨

水水都得幾部
唔覺得會有大貨

有冇巴打要胃記送果個10000尿袋

上禮拜六巴打一post 張相岀黎，嗰晚即刻走左去買，嗰時黑色都係得番三部

咁係咪即係逼我上官網買

多貨過6月好多啦 果陣連官方都少貨

冇貨驚有排等
有貨驚中招

紅色已賣冇中招

後面一啲事都冇
前面冇爆 不過如果一定要講就係右邊曲落去果個右上角崩左一點仔..
最慘係開唔到機 希望唔會隔山打牛入面粉碎..
剩係換個邊框同mon就好...
咁on9既事 2000蚊內搞掂我當自己好彩啦..

anyway會繼續update俾你地食花生

利申廁所地下舖左ikea果啲膠板..跣到hihi

屌裸跑左三日，個mon就花左

如果爆moon應該仲開到機 開嗰下多數識震一野
你而家差唔差到電？

而家係咪有貨？ 呢水QC好d未

我都入左
揀部條gap冇咁大算
開3部條gap都大

巴打個部好完美,我俾返濕紙巾佢試

親身睇個背脊真係好正
本身有諗過戴套，見到之後都係不了

尖沙咀百記無貨

仲有三部可以買

Sim Tray花左一點 拎去整HTC CHARGE我$1930換成個中框

無錯, 裸跑先係正確

星際有冇番到背貼

元朗無貨，出緊荃灣搵，有無巴打知邊度有貨

打電話問啦

噚日mk百老匯仲有一部紅色

屌阿??
你講緊U11?
如果係咁我買過部咪仲好

有冇ching講下U11收機有咩要注意

轉身行番出門口

係呀 我花嗰位細到同粒塵差唔多 佢計我人為損壞 成個框換盛惠千九
btw會唔會係跌鬆左電池/屏幕嘅排線先至著唔到機咋？

點解花左要換既？

有現料整?
次次新機落地都話要等成個月料先有得整

6月21收機，有死點request換機到而家都未有消息
會唔會等等下冇左影

咁都唔上去嘈?
store d貨係咁出

最怕係上到去都話冇貨叫我等消息，到時真係要拎住部機同公司攞日假去遊行

打上去屌左先

上星期頭同尾都打過，都係話冇貨，淨係已經登記左，有得換就通知我

個人強迫症
我部UU都係花左一點就想換

而家u11死左 拎返a9出黎用住先
升左7.0除非打機 如果唔係都幾順

終於到了,spigen u11 rugged armor

唔通本身都無銀色

香港代理on99

我淘返黎

想問下有u11既巴打
你地部機個芒下面有冇暗左有d好似陰影位咁樣?
好似張圖咁
現場睇好覺
尤其左下角最嚴重

頭先walkin 衛訊買臨尾check死點先發現
最後冇買到

不過後尾見demo機都好似有咁既問題

如果係我會照殺..

其實無咩影響到日常使用我就唔理了,我個部而家睇都有

之前訂左部紅色 頭先去兇宅攞貨 check到兩粒死點 但係鋪頭得返一部 又要等

轉左HTC U11

套落去部機係咪厚左好多?

係厚左，但手感幾好，加上我做地盤保護性要強

頭先胃訊攞機check左半個鐘完美無瑕

頭先係尖咀數碼窿買咗白色 U11,
返到屋企用濕紙巾抹螢幕,
發現有一劃無 coating,
大約 20mm 長 1mm 闊,
諗緊換唔換好

宏達電U11發威 6月營收創近七個月新高

在旗艦機HTC U11出貨放量下，宏達電今天公布6月自結合併營收為新台幣68.9億元，月增52.1%、年增8.38%，創下今年單月新高，同時也是自去年12月以來的近七個月新高。

今年1至6月份宏達電累計自結合併營業收入為306.7億元，較去年同期減少8.96%。

宏達電智能手機暨物聯網事業總經理張嘉臨在6月15日舉行的股東會上表示，HTC U11發布以來，賣得比前兩年的旗艦機M10、M9更好，推估到7月初才能補上全球需求的缺口。

乜咁啱又係689呀

7月初 都過左7月第一個星期，都仲係未有機換

紅色冇CE logo

好似係有 但好淺色 無其他色咁顯眼

係wo, 凹左個原裝套完全睇唔到

你幾時打上去 我之前6月6日打上去要等到6月27日先有機換

真係好撚正
無後悔換機

你真係足足等左3星期我6月21打去，照咁睇我應該7月12左右先有可能收通知

梗係換啦, 點解要諗

更新：

最後係新元中Wilson出左部銀藍
對面太陽只有紅色同黑色現貨，

元朗教育路百老得白機
豐澤無貨要訂

想要銀藍，但周圍無晒貨，點算？
定係要上官網買，官網話有現貨
想係胃信買，有東亞卡再減

咁急做咩。

等一陣方無貨返咩

等到何年何月

問左胃信啲人，唔知幾時再番貨

有心買就經過d鋪都入去問下

想問下
我部UU入左水感光short左
HTC話入面濕撚晒
不過我發現部機大部分野運作正常
其實返去盡量抽濕
係咪可以繼續用

巴打 我想問除左 㩒power掣
有冇其他方法熄Mon?

較短啲個screen timeout等佢自己熄

裝app就可以揸兩下熄mon

好似有d反智, 明明一下就得

點解到而家現貨都唔夠
好多人買咩?

有貨都留返俾自己網鋪掛
同埋應該造唔切

鋪頭是咪有傢撐可以濕濕地抹芒唔洗帶濕紙巾

check死點是咪上網check就夠
唔該巴打

對比起10應該多左人買

台灣都未完全補齊貨 外國都唔夠

頭先去九龍灣胃信拎機
佢話仲有一兩部紅色可以walk in買

淘寶買既
正貨黎，平香港幾十蚊

可能良品好差
已經報廢好多部
出到貨已經係奇跡
我果邊附近冇貨

用呢d殼晒左個背

DxOMark 評分出爐！OnePlus 5 不敵 HTC U11

當 OnePlus 5 尚未發表時，OnePlus 就急不及待宣佈手機的相機功能是和評分機構 DxOMark 合作開發。不少消費者都期望 OnePlus 5 的拍攝能力可以超越現時穩坐冠軍寶座的 HTC U11，獲得 90 分以上。DxOMark 剛剛公佈了 OnePlus 5 的評分，卻叫人大失所望。

OnePlus 5 的得分只有 87 分，就算找來 DxOMark 合作研發，不但無法勝過 HTC U11，更比 89 分的 Google Pixel、88 分的 HTC 10、Samsung Galaxy S7、S8 和 Sony Xperia X Performance 低。同分的有華為 P10、Moto Z Force Droid、Galaxy S6 Edge Plus、Xperia XZ 和 Z5。

在 DxOMark 取得 87 分其實並不算低，但大鑼大鼓找 DxOMark 合作，以對方的評分標準去設定手機，最後成績卻未能達到 90 分，相信是讓人失望的原因。DxOMark 在白平衡、色彩的表達、對焦和穩定性都給予不俗的評分，然而這些好評在光度不足的環境下無法維持，同樣在強光底下亦未能達到 DxOMark 的標準。

橫MON係咪一定會掂到條邊?
之前十仔張貼係咁，次次拉條BAR個FEEL都好差

日拍部部差唔多
夜拍先係考驗相機

原來係3d玻璃產能不足

搞搞良率先啦

裝完個app 教揸一下係熄Mon都得

我自己暫時係揸一下back 揸兩下熄mon

佢話Pixel 2係HTC代工

果時好似簽左兩年約
所以pixel 2都正路會係HTC..
我一路都考慮緊等唔等PIXEL2啊

唔好諗有行貨啦
水貨我就唔敢啦

等都係等水架咋...
都冇可能有行貨啦

搵緊有咩透明殼，不過香港好少款

HTC殼真係好難搵

頭先中午收通知可以上去換機，啱啱換完，開到第五部先收貨
第一部mon塊玻璃花左
第二部coating問題
第三部死點+入塵
第四部音量鍵極鬆
第五部以上嘅問題都唔見，我收貨了
唔知仲有冇其他缺陷，有都當唔知算了

好心換淨果啲退返台灣啦
仲留下一手

btw, htc cs真係幾好

cs個哥哥仔講話開左有問題嘅會退返台灣，佢咁講我咁聽

咁都好多問題
有好多巴打都話開5部
都幾十部問題機

搵塊海綿頂住都唔置中home制

我都有問個哥仔，佢話只能同台灣反映

到底咩原因留咁大個gap 縮返上去咪仲好

排線問題掛

設計問題，專登

師兄都係淘寶嗎？

巴打咩App?

突發HTC M9 今日更新7.0

幾日前睇fans grp已經有了

點SET做返回

其實揸個sense去關mon意思係覺得方便左，定唔想個電動鍵咁快壞？,

瀑布電

我係用呢個

咁多位巴打好
諗住入手u11 但想問港行
unlock bootloader會唔會無保？
s-off嘅話又會唔會無保？
唔該曬

一root機/unlock bootloader都應該冇保

台行係20800台幣

今日機場見到

想問下，衞訊，豐澤個啲地方買有冇得分期

原來我禁錯左另一隻 下面巴打個隻先岩,sor

s on鎖返可以有保

啱啱係太子胃信出左部藍色 好似係完美
coating我用手上面啲油試

我查過台版係 不過港行都係?
咁照計解BL都ok

如果解bl有保 root就唔係問題 反正都係system-less

DC bumper就黎出

買硬啦
全機都MIT感覺很好

不過首先要整返部機...

我喺胃記睇完之後覺得藍>銀>白>黑，黑色真係太平凡完全唔顯眼(好彩cut咗單)
紅色就勁搶眼，個個同事都話正

究竟uu個叉電係咪有先天性問題

unlock bl 冇保，除非unlock 完再s off ，咁就可以lock 翻bl 做locked而唔係 relocked ，冇s off而 unlock 左bl 只可以變翻 relocked ，relocked冇保 locked 有保
問題係s off 已經越黎越難

有咩問題？

成日快速充電中叉叉下跟住變充電中
尿袋又係咁 火牛又係咁

快充嘅話叉到七成至八成一定會減速(因為會好傷舊電)，如果早過七成就可能真係有問題
利申: 睇過d資料但唔係好肯定，最好自己google

個人覺得銀色幾靚 不過得翻藍色 照殺

屌 HTC香港係咪無人權
無CASE買

係呀 第一次用htc機?

想問有冇人放usb c to 3.5mm線

喺香港用HTC不嬲都冇人權

部U11出咗剛剛好一星期
home button就壞咗

點壞？

大舖點會冇
同埋你簽完自己打上信用卡公司做都得(好似係)

有冇10仔淘寶mon貼推介

其實銀色真係幾靚, 雖然之前睇片見佢會變到有少少紫即刻冇晒興趣, 但係實機我覺得OK
不過個人比較鐘意隻藍, 可能部藍色嘅B3對耐咗有感情

點壞法？

喺香港用HTC不嬲都冇人權[/quote五年前用過一部，今年見U11咁癲再試多次

我前日都試過 完全熄機再開就無野所以無理佢

可能U11多返人用會多D

上網睇到話呢部機home掣好多問題

其實今次部u11 qc係唔係好差？前日同尋日喺大鋪分別開左部 一次有死點 一部coating有問題

係咪又係濕水掂home制
好似話reset就得

係我期待大定係咩問題，玩王者榮耀都係lag既

原全無iPhone果種順

佢隻apps問題

係台灣/日本訂番黎啦

可能個app係design for ios用

沖涼果陣濕咗水
出來home制就無反應
今朝訓醒就無事

update完HTC個system之後開乜app就crash乜app 我屌 連YouTube都load唔到

用緊M9

提你夠期換機

HTC機買套一係去淘寶一係去台灣

我之前都係咁，要隔一陣入safe mode 先冇事 ， 應該唔關硬件事，係軟件問題

唔好濕水

識淘寶既話輕鬆買case 我已經唔會想出街慢慢睇 十幾蚊個買哂返黎被慢砌

部機唔係防水既？

粒home button 濕水會影響到 好似係
其他位任你濕啦

home制唔係不嬲濕水用唔到咩

出西機個時 QC就冇問題 出好機就咁Q多問題...
睇post睇到唔想買 本身諗住等第二水番貨入手 見都仲係有問題咁....
Mon又有事 防水又有事

影響感應

佢講緊濕水之後有一段時間都用唔到，要入safe mode先得

抹乾咗都用唔到

西機無人買咪無人講
死點都唔知係咪jdi 玩9 htc
htc都幾慘 乜都要係人度買 自己砌
成本貴過人 質素自己控制唔到
lg 三星 用自己既moon sony 用自己sensor
htc

2k mon出貨少
應該都係存貨來
唔係既話 htc應該搵兩間廠備用

罪大用自己sensor都較到屎咁樣

xzp好左啦 係死都唔加ois姐

係sun mobile 訂左u11銀色
因為本身係用呢個台 4698又平好多
最快一星期黎貨
但如果部機有問題就又要再訂再等
希望自己好彩

有內部tester話遲d更新會加返 1080p 60fps 錄片

下 仲係冇貨咩

根據當年經驗
如果用Samsung AMOLED可能都而家都預訂緊

冇事喎

係咪我好彩，部機咩事都焦

我果部U11, 開第一部出黎就買左
驗屍咁驗, 暫時黎講睇唔到有乜野問題

機背無花，無死點，無光點，隙位正常，home Button濕水無事

一樣，真係講運

我用左2個星期都冇事

大家部U11裝左咩app?
我先Notification Toggle
下拉選單可以再加多啲掣

btw 我見人可以禁兩下mon就鎖機, 有冇人知要裝咩?

我想問點樣Uninstall個SANGAM IME鍵盤？

我係去應用程式度停用左佢, 就可以用google 鍵盤

但應用程式o個度無Sangam...

聽落呢水好似好d

我用原生果個 冇特別不過用慣左
我比較想知有冇方法打緊機嘅時候來電唔好全屏 好似已經冇呢種apps..不過HTC咁多年都係冇呢個功能..

nova

嚇撚死我，未買到全包透明case
拎電話岀黎比個褲袋勾到一跌啪
好彩HTC送個case救左我

我果部叫觸寶輸入法htc版

要prime 版先有喎, 影唔影響sense指模?
驚買左用唔到指模

係咩,n年前買落唔知
熄moon同指模有咩關係

3rd party鎖機唔可以用指紋unlock

要揀等幾秒先熄mon果個

想問下大家部機原生有冇裝到sun mobile, record, kkbox 呢啲app??

冇, 唔鐘意咪剷左佢

sun mobile應該係佢detect你用咩台幫你down
kkbox htc俾你
record唔知
利申: 10仔用家

record係HTC跟機但可以del

紅U11已入手

想問下而家最好係邊張mon貼？邊度有得買？

有咩背貼抵用 devilcase好唔好

HTC 10 $邊到最平
頭先睇到$2698

之前戲院有2500
不過多數都清晒

要買到 2698最平嫁喇

幾好,但有D痴手不過我幾鐘意

紅u11 walkin入手，原本諗住買xzp臨時跳船，希望冇跳錯

做得好

歡迎加入htc大家庭

我部機都係第一批到手
冇病冇痛 冇事冇幹
home button濕水用指紋開機 會話污糟sence唔到 但應該正常既 抹完就冇事

而家上HTC官網買要等幾耐先攞到？？

htc完全唔出細機

傳緊會出部u11 5.2吋版

5.2都係大size

底貼可以既 不過會幾滑手下 。。。面貼就一un就爆左。。。。

再細無人買 唔覺得htc會出
佢今年唔玩機海啦

剛剛貼左devilcase 9h膠貼，兩邊都係有小小白邊，還可以接受。反而個spg套今日唔知點解花左一達，似係辣溶左。

如果有ois 揀咗xzp

膠貼有9h咁勁？

9H鉛筆

我啱啱都試左濕水 咩事都冇 用緊第二日

佢係咁寫，但真係比一般膠貼厚身

背貼喺邊度買

簡單講即係個9h係零意義
膠永遠都係膠

m9有update

都係既，膠點會有硬度

我係呢到訂

膠貼呢d意思意思既姐

u11買左張imos 膠貼，包得都幾全面，但指紋會sense得差左

有無白邊 係咪包埋鏡頭貼

9H唔係講個層coating咩

上次貼uu好完美，今次再買黎貼11 有白邊

U11改字體係咪都要用愛字體先得？

有冇鋪賣 驚痴得唔好

9H係硬度

有無巴打玩緊u ultra?
好唔好用

我訂完之後去佢到痴架喎

有無巴打見到邊到仲有10仔現貨

手痕將部10仔改左長行1080p
覺得順左
u11都可以改到

前排買左

Wilson

即係用boost + 揀晒所有app

好用
不過用左三個月就落左水
我可以同你講部機真係唔防水

喺邊度

唔係 打adb command改

有冇慳電到？

見豐澤u11同ultra都可以分期 好吸引

不嬲都可以分期架啦

琴日問豐澤百記都冇貨

街舖買有冇得買埋啲配件

其實2k mon行1080p, 像素唔係4對1,睇落會唔會好怪？

唔覺會矇左
慳電未答到 但順同快左係肯定feel到

係咪得返黑色

我上禮拜6買，仲有三部黑色，再加幾部金，冇晒銀色

connect 部機去電腦 記住開usb debug mode
之後開adb打
adb shell wm size 1080x1920
adb shell wm density 424
adb reboot

係大陸佬戇鳩鳩用鉛筆個9h硬度黎形容其他野
大陸人無知戇鳩嘅表現 專呃唔識野嘅人
總之玻璃一定硬過膠
膠冇可能硬過金屬 話之佢乜鳩9h

問親野都冇人理

有幾個問題想問下 ..
1. 有冇咩app可以鎖屏而又可以用番指紋解鎖？
2. 果個news repuplic 好煩 但係咪無得del左佢？ 好想佢消失
3. mon貼既話最好係咪imos

news rep 你入去 setting 停用佢就得

想問你係買玻璃貼嗎？痴完有無白邊？

摩士硬度好似係德國人提出，唔撚知google左先發up瘋。係，個膠硬話有9h硬度9成係吹水，但唔好下下都拖大陸人落水。

WOW 研研先~ 希望唔會影穩定性

摩士硬度同大陸人用嘅9h硬度完全唔同
唔好以為自己識用wiki就好勁好威先得架
仲有摩士硬度幾時有用h做單位
當年zealer用鉛筆做硬度測試已經笑大人個口

htc boot up 果個動畫會錯少少位
但著機後用暫時無發覺有app有問題

google都唔識用?

測mohs scale硬度要用mohs hardness test kit先測到
而當年zealer條片用鉛筆9h硬度黎試
鉛筆硬度係mohs scale係幾多你又知唔知

其實用adb改，同用boost+個方法改1080有無咩唔同？

BOOST+ 1080p is for gaming mode only? I want 1080p in normal usenot only in game....

所有野都行1080p
boost+只控制到app
而且我之前用落launcher度有問題
但adb改就唔會

想問你地U11用唔用套？
我用10仔習慣裸機，金屬好放心裸
但U11後面係玻璃，好驚跌爆
我暫時用緊原裝送既套

我要買，成日跌機

想問有無得開機套模式，m8果時都有，一打開個機套就著mon

用
利申之前裸跑

u11就5千幾
uu就4千
邊部抵屌d

一定係u11
btw uu3千幾都有

買左手機成個月都未痴moon貼 keep住裸跑
求推介

uu 3千5就有
budget不限一定買u11
兩者整體差太遠啦

可唔可以講下你用咩launcher同有咩問題

暫時都係全裸，如果有100%fit嘅玻璃貼可能會痴(暫時好似全部都會有白邊)

之前用nova
我用果d widget 會唔岩位

唔用套但痴左背貼
利申：m7m8都裸機

唉，岀去貼mon貼
左右兩邊有公差，mon貼貼唔實
呢家有兩條邊

我信塊貼有公差多啲..

太陽台出左，暫時望落冇缺憾

都唔知邊個有
好黑仔，唉

白邊有都好正常

唔係2.5玻璃面都會有白邊嫁咩

用左大概一日，最唔滿意係個喇叭，好細聲，震機聲仲大聲過佢個提示音，開頭仲以為自己set錯靜音震機

我覺得好多聲喎

唔通中獎

真係唔知

想試呢隻

香港買得到嗎？

幾時整整個太陽拳相機佢

今日行星際見到
300蚊張

最少都應該有得揀

貴到咁..

6 hrs for me

我顯提示音太大聲

想問有無得較單手鍵盤?

呢隻好似包埋鏡頭貼

十係街同埋訊號差既地方會長開wifi 食晒啲電…… 明明我無開wifi 同埋已經係定位到閂左wifi同Bluetooth掃描
有冇人知點攪

台幣都要1090
差唔多
過兩個星期去台灣玩順便貼埋

google輸入法有

係咪唔會有白邊先
唔想又浪費錢

係EPC見到有U11 轉左用三星UFS2.1

有冇M9用家最近開咗飛行模式之後冇得開wifi??

係咪講u11
我間中有打機同上LIHKG

硬件有問題了，我女友之前部desire eye用到後期就係咁

SOT唔係呢版喎

我部M9依家detect唔到張SD卡
仲要今日REBOOT左4次機

邊版

到期換機了

有無買左紅色嘅巴打講下係唔係同demo一樣色 永遠無紅色真機玩睇唔到咩樣

部u11正常上下連登聽下歌d電都去得幾快頂到大半日only係咪正常

勸你諗清楚
今日先係星際買呢隻
叫舖頭幫我貼
貼到咁
兩邊條白邊粗到仆街
舖頭話咁既case冇得搞
佢又得返一塊
叫我搵代理處理
代理叫返我搵舖頭貼
平時用開cheap野難得想用下好野都要中伏黑到咁
咁就跌左300
嬲嬲地裸跑算

何謂正常先 有冇詳細時間

由B3轉U11覺得部機核電級
不過主要係部B3太倒水

講真...平平地幾十蚊都算
3舊水張mon貼仲要有白邊好撚戇鳩

300蚊冇白邊貴都算起碼靚仔
個個冇事得我中伏我都覺得好撚柒on9

啲舖好西 貼到咁都好意思錢照收
on9

大家唔好再中伏啦
Imos真係冇想像中咁屈機

用過咁多隻只推介兩隻
一係devil case 9h戰盾 呢隻全透明冇白邊 係貴小小不過平過imos 利申唔係滿版 不過我唔鐘意滿板會遮到原本個mon既黑色

另一隻係淘寶搵 鐵鈽衫
黑色滿板我自己貼冇白邊 疏油超強勁滑
仲要48蚊人仔兩張極抵屌 不過自己認為佢個黑框個黑色同原廠有小小分別

仲有想用case既巴打
除左極薄透明軟套
其他殼都有機會頂起張滿板貼
devil戰盾就唔會

電池用量>螢幕...

mon貼我用緊gor 0.2
會有白邊但掃啲油落去就ok
佢有畀埋啲油同個掃你
夠平(RMB 4X 兩塊)

啱啱叉完電洗咗底，如果記得忍手唔叉電嘅話聽晚再影

我用緊戰盾，都有白邊。但係還可以接受，唔係好大條。上次買黎貼uu ,真係一d白邊都無。

我都係前幾日貼左imos全屏
好你少少
貼左兩塊
都係左邊有白邊

咁貴都有白邊
揀半貼算

揀半貼我寧願裸跑

我係第一日預訂個批
收到機後 冇貼Mon貼幾日
見星際有imos 疏水疏油膠貼 就鳩衝去貼
其實都好滿意 又薄又真係幾滑 疏水疏油

用左唔夠一個月 但就唔小心 拎條USB線既時候
個usb頭撞左落個Mon面中間 就竟然見到中間即刻起左泡 原來已經穿左一點

嬲嬲地 就係台灣moxbii網 買左個太空盾plus NT800
順面買左個光雕殼NT399

睇片都幾誇張 車碌過都冇事
暫時貼完 感覺冇imos咁滑 但都ok
都睇到係疏水疏油 如果真係咁強防撞
我都幾滿意

有冇其他巴打 有用過呢個牌子？

考慮緊，係fb成日見到廣告